# Chinese, Simplified translation of Date (7.x-2.8)
# Copyright (c) 2015 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Date (7.x-2.8)\n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-13 16:04+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Title"
msgstr "标题"
msgid "Body"
msgstr "正文"
msgid "Delete"
msgstr "删除"
msgid "Value"
msgstr "值"
msgid "Description"
msgstr "描述"
msgid "Yes"
msgstr "是"
msgid "No"
msgstr "否"
msgid "all"
msgstr "全部"
msgid "Advanced options"
msgstr "高级选项"
msgid "Date"
msgstr "日期"
msgid "None"
msgstr "无"
msgid "Required"
msgstr "请求"
msgid "Save"
msgstr "保存"
msgid "Top"
msgstr "顶部"
msgid "Display"
msgstr "显示"
msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"
msgid "Text"
msgstr "文本"
msgid "Content type"
msgstr "内容类型"
msgid "days"
msgstr "天"
msgid "Bottom"
msgstr "底部"
msgid "Never"
msgstr "永不"
msgid "Contains"
msgstr "包含"
msgid "Is less than"
msgstr "小于"
msgid "Is less than or equal to"
msgstr "小于或者等于"
msgid "Is equal to"
msgstr "等于"
msgid "Is greater than or equal to"
msgstr "大于或者等于"
msgid "Is greater than"
msgstr "大于"
msgid "Is not equal to"
msgstr "不等于"
msgid "Count"
msgstr "次数"
msgid "%time ago"
msgstr "%time 以前"
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"
msgid "OR"
msgstr "或者"
msgid "Method"
msgstr "方式"
msgid "Now"
msgstr "现在"
msgid "Start date"
msgstr "起始日期"
msgid "End date"
msgstr "结束日期"
msgid "!time ago"
msgstr "!time 之前"
msgid "Other"
msgstr "其它"
msgid "Repeat"
msgstr "重复"
msgid "Both"
msgstr "两者皆"
msgid "Optional"
msgstr "可选"
msgid "Plain"
msgstr "纯文本"
msgid "Datestamp"
msgstr "日期戳记"
msgid "Operation"
msgstr "操作"
msgid "Duration"
msgstr "期限"
msgid "Change"
msgstr "更改"
msgid "Pager position"
msgstr "分页器位置"
msgid "Date/Time"
msgstr "日期/时间"
msgid "Select a date"
msgstr "选择一个日期"
msgid "Features"
msgstr "特性"
msgid "Site's time zone"
msgstr "网站的时区"
msgid "Date's time zone"
msgstr "日期的时区"
msgid "No time zone conversion"
msgstr "无时区转换"
msgid "Select list"
msgstr "选择列表"
msgid "Text field"
msgstr "文本字段"
msgid "Dates without hours granularity must not use any timezone handling."
msgstr "没有小时粒度的日期不得使用任何时区处理。"
msgid "Granularity"
msgstr "粒度"
msgid "Time zone handling"
msgstr "时区处理"
msgid "!time"
msgstr "!time"
msgid "Date field"
msgstr "日期字段"
msgid "Date API"
msgstr "Date API"
msgid "AND"
msgstr "和"
msgid "Interval"
msgstr "间隔"
msgid "Timezone"
msgstr "时区"
msgid "Select"
msgstr "选择"
msgid "A valid date is required for %title."
msgstr "%title必须为有效日期。"
msgid "Above"
msgstr "位于上方"
msgid "User's time zone"
msgstr "用户的时区"
msgid "@min and @max"
msgstr "@min 和 @max"
msgid ""
"Store a date in the database as an ISO date, recommended for "
"historical or partial dates."
msgstr "以ISO日期储存日期至数据库，建议对历史日期或不完整日期使用。"
msgid ""
"Store a date in the database as a datetime field, recommended for "
"complete dates and times that may need timezone conversion."
msgstr "以时间字段存储日期至数据库，建议对可能需要时区转换的完整日期和时间使用。"
msgid "Date Popup"
msgstr "日期弹出"
msgid ""
"Enables jquery popup calendars and time entry widgets for selecting "
"dates and times."
msgstr "启用jQuery的弹出日历和时间选择控件以选择日期和时间。"
msgid "1 minute"
msgstr "1分钟"
msgid "Date range"
msgstr "日期范围"
msgid "Pager"
msgstr "分页器"
msgid "contains"
msgstr "包含"
msgid "Default format"
msgstr "缺省格式"
msgid "About"
msgstr "关于"
msgid "and"
msgstr "与"
msgid "Popup"
msgstr "弹窗"
msgid "Time ago"
msgstr "以前"
msgid "Show @count value(s)"
msgstr "显示 @count 个值"
msgid "Custom format"
msgstr "自定义格式"
msgid "Date year range"
msgstr "日期年范围"
msgid "Format: @date"
msgstr "日期格式：@date"
msgid "!timezone"
msgstr "!timezone"
msgid "The dates are invalid."
msgstr "日期无效。"
msgid "Repeats"
msgstr "重复"
msgid "Date field(s)"
msgstr "日期字段"
msgid "Missing date fields!"
msgstr "日期字段丢失!"
msgid "Time ago (with \"ago\" appended)"
msgstr "多久前 (加上「前」)"
msgid "Time span (with \"ago/hence\" appended)"
msgstr "时间跨度(加上\"前/后\")"
msgid ""
"The machine-readable name must contain only lowercase letters, "
"numbers, and underscores."
msgstr "机读名称只能使用小写字符、数字和下划线。"
msgid "Date and time"
msgstr "日期和时间"
msgid "%title is invalid."
msgstr "%title无效。"
msgid "Failed to open file: %filename"
msgstr "无法打开文件：%filename"
msgid "Invalid calendar file: %filename"
msgstr "无效的日历文件：%filename"
msgid "Invalid calendar file."
msgstr "无效的日历文件。"
msgid "Custom input format"
msgstr "自定义输入格式"
msgid "There are errors in @field_name value #@delta:"
msgstr "@field_name 數值 #@delta 存在錯誤："
msgid "There are errors in @field_name:"
msgstr "@field_name 存在錯誤："
msgid "Use default jQuery timepicker"
msgstr "使用默认的 jQuery timepicker"
msgid "Manual time entry, no jQuery timepicker"
msgstr "手动输入时间，不使用 jQuery timepicker"
msgid "Timepicker"
msgstr "Timepicker"
msgid "Date wizard"
msgstr "日期向导"
msgid "Content type name"
msgstr "内容类型名称"
msgid ""
"Machine-readable name. Allowed values: (a-z, 0-9, _). If this is not "
"an existing content type, the content type will be created."
msgstr ""
"机读名称。允许的值为： (a-z, 0-9, "
"_)。如果这不是一个已存在的内容类型，那么内容类型将被创建。"
msgid "Content type label"
msgstr "内容类型标签"
msgid ""
"The human-readable name for this content type. Only needed when "
"creating a new content type."
msgstr "这个内容类型的人读名称。只有在创建新内容类型时才需要。"
msgid "Date field name"
msgstr "日期字段名"
msgid ""
"Machine-readable name. Allowed values: (a-z, 0-9, _) Must not be an "
"existing field name."
msgstr ""
"机读名称。允许的值为： (a-z, 0-9, _) "
"不能是一个已存在的字段名。"
msgid "The human-readable label for this field."
msgstr "此字段的人类可读标签。"
msgid "Date widget type"
msgstr "日期微件类型"
msgid "Date timezone handling"
msgstr "日期的时区处理"
msgid "Create a calendar for this date field"
msgstr "为这个日期字段创建一个日历"
msgid "This field name already exists."
msgstr "该字段名已存在"
msgid "Date Tools"
msgstr "日期工具"
msgid "Tools to import and auto-create dates and calendars."
msgstr "自动创建与导入日期和日历的工具"
msgid "Date browser"
msgstr "日期浏览器"
msgid "Date browser style"
msgstr "日期浏览器样式"
msgid "Date (!base_table)"
msgstr "日期(!base_table)"
msgid "You must select at least one date field for this argument."
msgstr "该参数必须至少选择一个日期字段。"
msgid "Navigate to previous year"
msgstr "浏览前一年"
msgid "Navigate to next year"
msgstr "浏览下一年"
msgid "Navigate to previous month"
msgstr "浏览前一月"
msgid "Navigate to next month"
msgstr "浏览下一月"
msgid "Navigate to previous week"
msgstr "浏览前一周"
msgid "Navigate to next week"
msgstr "导航到下一周"
msgid "Navigate to previous day"
msgstr "导航到前一天"
msgid "Navigate to next day"
msgstr "导航到后一天"
msgid "Relative date"
msgstr "相对日期"
msgid "Show End Date"
msgstr "显示截至日期"
msgid "Default values"
msgstr "缺省值"
msgid "Field @label (@field_name)"
msgstr "字段 @label (@field_name)"
msgid "There are no date fields in this database."
msgstr "这个数据库中无日期字段。"
msgid "New type:"
msgstr "新类型:"
msgid "The field @field_name has been changed from @old_type to @new_type."
msgstr ""
"字段 @field_name 已从 @old_type 类型更改为 @new_type "
"类型。"
msgid ""
"Change a date field from one type to another. Very experimental, use "
"at your own risk!"
msgstr "把日期字段从一种类型更改为另一种类型。非常实验性的，请自己承担风险！"
msgid "Year range"
msgstr "年份范围"
msgid ""
"Date year range must be in the format -9:+9, 2005:2010, -9:2010, or "
"2005:+9"
msgstr ""
"日期年份范围的格式必须为-9:+9, 2005:2010, -9:2010, "
"or或2005:+9。"
msgctxt "datetime"
msgid "All day"
msgstr "全天"
msgctxt "datetime"
msgid "Year"
msgstr "年"
msgctxt "datetime"
msgid "Month"
msgstr "月"
msgctxt "datetime"
msgid "Day"
msgstr "日"
msgid "Display:"
msgstr "显示："
msgid "Multiple values:"
msgstr "多值:"
msgid ""
"Identify a specific number of values to display, or leave blank to "
"show all values."
msgstr "标明要显示指定数量的值，留空则显示所有的值。"
msgid "starting from @isodate"
msgstr "开始于 @isodate"
msgid "ending with @isodate"
msgstr "结束于 @isodate"
msgid ""
"Identify specific start and/or end dates in the format "
"YYYY-MM-DDTHH:MM:SS, or leave blank for all available dates."
msgstr ""
"使用YYYY-MM-DDTHH:MM:SS格式来标识特定的开始 和/或 "
"结束日期，或者将所有日期留空"
msgid "How many time units should be shown in the 'time ago' string."
msgstr "在'前'字符串中显示多少时间单元。"
msgid "Show @count value(s) starting with @date1, ending with @date2"
msgstr "显示 @count 个值， 开始于 @date1, 结束于 @date2"
msgid "earliest"
msgstr "最早的"
msgid "latest"
msgstr "最近的"
msgid "Display time ago, showing @interval units."
msgstr "显示时间前，显示 @interval 单元。"
msgctxt "datetime"
msgid "Hour"
msgstr "时"
msgctxt "datetime"
msgid "Minute"
msgstr "分"
msgctxt "datetime"
msgid "Second"
msgstr "秒"
msgid "The year is invalid."
msgstr "年份无效。"
msgid "The month is invalid."
msgstr "月份无效。"
msgid "The day is invalid."
msgstr "天数值无效。"
msgid "The hour is invalid."
msgstr "小时值无效。"
msgid "The minute is invalid."
msgstr "分钟值无效。"
msgid "The second is invalid."
msgstr "秒数值无效。"
msgctxt "ampm"
msgid "am"
msgstr "上午"
msgctxt "ampm"
msgid "pm"
msgstr "下午"
msgctxt "date_order"
msgid "First"
msgstr "第一个"
msgctxt "date_order"
msgid "Second"
msgstr "第二个"
msgctxt "date_order"
msgid "Third"
msgstr "第三个"
msgctxt "date_order"
msgid "Fourth"
msgstr "第四个"
msgctxt "date_order"
msgid "Fifth"
msgstr "第五个"
msgctxt "date_order_reverse"
msgid "Last"
msgstr "最后一个"
msgctxt "date_order_reverse"
msgid "Next to last"
msgstr "倒数第二个"
msgctxt "date_order_reverse"
msgid "Third from last"
msgstr "倒数第三个"
msgctxt "date_order_reverse"
msgid "Fourth from last"
msgstr "倒数第四个"
msgctxt "date_order_reverse"
msgid "Fifth from last"
msgstr "倒数第五个"
msgctxt "day_name"
msgid "Sunday"
msgstr "星期天"
msgctxt "day_name"
msgid "Monday"
msgstr "星期一"
msgctxt "day_name"
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"
msgctxt "day_name"
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"
msgctxt "day_name"
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"
msgctxt "day_name"
msgid "Friday"
msgstr "星期五"
msgctxt "day_name"
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"
msgid "Your content type @name has been created."
msgstr "您的内容类型 @name 已创建。"
msgid "Your date field @name has been created."
msgstr "您的日期字段 @name 已创建。"
msgid "Administer date tools"
msgstr "管理日期工具"
msgid "Easy creation of date content types and calendars. "
msgstr "轻松创建日期内容类型和日历。 "
msgid "Date Views"
msgstr "日期的视图(Views)"
msgid "5 minute"
msgstr "5分钟"
msgid "15 minute"
msgstr "15分钟"
msgid "%time hence"
msgstr "%time开始"
msgid "Select date field(s) to filter."
msgstr "选择要过滤的日期字段。"
msgid "All Day"
msgstr "全天"
msgid "Time hence"
msgstr "开始时间"
msgid "Time hence (with \"hence\" appended)"
msgstr "多久后(加上”后“)"
msgid "Time span (future dates have \"-\" prepended)"
msgstr "时间段（未来日期前加-）"
msgid "Time span (past dates have \"-\" prepended)"
msgstr "时间段（过去日期前加-）"
msgid "Date field values"
msgstr "日期字段值"
msgid "Tokens related to date field values."
msgstr "与日期字段值相关的Token(令牌)。"
msgid "The date value."
msgstr "日期值。"
msgid "Relative default value"
msgstr "相对默认值"
msgid "Datestamp range"
msgstr "日期戳记的范围"
msgid "Datetime"
msgstr "日期时间"
msgid "Datetime range"
msgstr "日期时间范围"
msgid "Migrate example - dates"
msgstr "迁移实例 - 日期"
msgid "A simple date"
msgstr "一个示例日期"
msgid "Start value for a date range"
msgstr "日期范围的开始值"
msgid ""
"Store a date in the database as a timestamp, deprecated format to "
"support legacy data."
msgstr "在数据库中以时间戳格式存储日期，不赞成以此格式支持遗留数据。"
msgid "Pop-up calendar"
msgstr "弹出式日历"
msgid "A 'Start date' date is required for field %field #%delta."
msgstr "字段 %field #%delta 的“开始日期”为必选项。"
msgid "An 'End date' is required for field %field #%delta."
msgstr "字段 %field #%delta 的\"结束日期\"为必选项"
msgid "The End date value."
msgstr "结束日期值。"
msgid "Choose how users view dates and times:"
msgstr "选择用户如何查看日期和时间:"
msgid ""
"To add or edit options, visit <a href=\"@date-time-page\">Date and "
"time settings</a>."
msgstr ""
"关于添加或编辑选项，请访问 <a "
"href=\"@date-time-page\">日期和时间设置</a>。"
msgid "Both Start and End dates"
msgstr "既有开始日期又有结束日期"
msgid "Start date only"
msgstr "仅开始日期"
msgid "End date only"
msgstr "仅结束日期"
msgid "Display dates using the @format format"
msgstr "使用 @format 格式显示日期"
msgid "Display both Start and End dates"
msgstr "显示开始和结束时间"
msgid "Display Start date only"
msgstr "仅显示开始日期"
msgid "Display End date only"
msgstr "仅显示结束日期"
msgid "Default date"
msgstr "缺省日期"
msgid "No default value"
msgstr "无缺省值"
msgid "Default end date"
msgstr "缺省的结束日期"
msgid "Relative default value for end date"
msgstr "结束日期的相对默认值"
msgid "The Strtotime default value for the End Date is invalid."
msgstr "结束日期的Strtotime(字符串转换为时间)默认值无效。"
msgid "Date entry options"
msgstr "日期输入选项"
msgid "Time increments"
msgstr "时间的增量"
msgid "10 minute"
msgstr "10分钟"
msgid "30 minute"
msgstr "30分钟"
msgid ""
"Please enter a custom date format, or choose one of the preset "
"formats."
msgstr "请输入一个自定义的日期格式，或选择一个已经设置的格式。"
msgid "Select the date attributes to collect and store."
msgstr "选择需要采集和存储的日期属性。"
msgid "Date attributes to collect"
msgstr "采集日期属性"
msgid "Collect an end date"
msgstr "采集结束日期"
msgid "Select the timezone handling method for this date field."
msgstr "选择此日期字段的时区处理方法。"
msgid "Empty 'End date' values will use the 'Start date' values."
msgstr "空得“结束日期”值将使用”起始日期“的值。"
msgid "@field_name Start date value #@delta"
msgstr "@field_name 开始日期值 #@delta"
msgid "@field_name End date value #@delta"
msgstr "@field_name 结束日期值 #@delta"
msgid "@field_name Start date"
msgstr "@field_name 开始日期"
msgid "@field_name End date"
msgstr "@field_name 结束日期"
msgid "The End date must be greater than the Start date."
msgstr "结束日期必须大于起始日期。"
msgid "The Start date is invalid."
msgstr "开始日期无效。"
msgid "The End date is invalid."
msgstr "结束日期无效。"
msgid "More settings and values"
msgstr "更多的设置和值"
msgid "Starting and ending year"
msgstr "开始和结束的年份"
msgid "!start-date to !end-date"
msgstr "从 !start-date 到 !end-date"
msgid "Makes date/time fields available."
msgstr "使 日期/时间 字段可用。"
msgid "Starting year"
msgstr "开始的年份"
msgid "Enter a relative value (-9, +9) or an absolute year such as 2015."
msgstr ""
"输入一个相对值 (-9, "
"+9)，或者年份的绝对值，比如：2015。"
msgid "Ending year"
msgstr "结束的年份"
msgid "The value input for field %field is invalid:"
msgstr "字段 %field 的输入值无效:"
msgid "The value input for field %field is invalid."
msgstr "字段 %field 输入的值无效。"
msgid "The value @date does not match the expected format."
msgstr "值 @date 不匹配所要求的格式。"
msgid "Missing system date settings"
msgstr "缺少系统日期设置"
msgid "System date settings"
msgstr "系统日期设置"
msgid "@count year from now"
msgid_plural "@count years from now"
msgstr[0] "@count 年从现在起"
msgstr[1] "@count 年从现在起"
msgctxt "datetime"
msgid "Date"
msgstr "日期"
msgctxt "datetime"
msgid "Time"
msgstr "时间"
msgid "E.g., @date"
msgstr "例如： @date"
msgid "Use dropdown timepicker"
msgstr "使用下拉式timepicker"
msgid "The field name must be no more than 26 characters long."
msgstr "字段名不能超过26个字符长度。"
msgid "@label -  start date (!name)"
msgstr "@label -  开始日期 (!name)"
msgid "@label -  start date"
msgstr "@label - 开始日期"
msgid "@label - end date (!name:!column)"
msgstr "@label - 结束日期 (!name:!column)"
msgid "@label - end date:!column"
msgstr "@label - 结束日期:!column"
msgid "Select one or more date fields to filter with this argument."
msgstr "选择一个或多个日期字段来按这个参数进行过滤。"
msgid "Add multiple value identifier"
msgstr "添加多值标识符"
msgid "Dates to compare"
msgstr "要比较的日期"
msgid "Start/End date range"
msgstr "开始/结束 日期范围"
msgid "Only this field"
msgstr "仅此字段"
msgid "Date selection form element"
msgstr "元素数据选择"
msgid "Filter granularity"
msgstr "过滤粒度"
msgid "Relative start date"
msgstr "相对的开始日期"
msgid "Relative end date"
msgstr "相对的结束日期"
msgid "Relative start date not specified."
msgstr "未指定相对开始日期。"
msgid "Relative end date not specified."
msgstr "未指定相对结束日期。"
msgid "Relative date not specified."
msgstr "未指定相对日期。"
msgid "Position: @position, format: @format."
msgstr "位置: @position, 格式: @format."
msgid "Date identifier"
msgstr "日期标识符"
msgid "Link format"
msgstr "链接格式"
msgid "Is empty"
msgstr "为空"
msgid "Same as Default date"
msgstr "与默认值相同"
msgid ""
"Starting year must be in the format -9, or an absolute year such as "
"1980."
msgstr "开始年份格式必须为-9，或者是一个像1980一样的绝对年份值。"
msgid ""
"Ending year must be in the format +9, or an absolute year such as "
"2030."
msgstr "结束年份格式必须为+9，或者是一个像2030一样的绝对值。"
msgid "Is not Empty"
msgstr "不为空"
msgid "Date Context"
msgstr "日期上下文"
msgid "@from to @to"
msgstr "从@from 到 @to"
msgid "Display all day checkbox"
msgstr "显示全部天数的复选框"
msgid "Date format options"
msgstr "日期格式选项"
msgctxt "Date repeat"
msgid "Repeats"
msgstr "重复"
msgctxt "Date repeat"
msgid "Repeats every"
msgstr "重复"
msgctxt "datetime_singular"
msgid "Daily"
msgstr "日常的"
msgctxt "datetime_singular"
msgid "Weekly"
msgstr "每周的"
msgctxt "datetime_singular"
msgid "Monthly"
msgstr "每月的"
msgctxt "datetime_singular"
msgid "Yearly"
msgstr "每年的"
msgid "Cache dates"
msgstr "缓存日期"
msgid "Maximum dates per field"
msgstr "每个字段的最大日期"
msgid "The number of cache values must be a number."
msgstr "缓存值的数量必须是一个数字。"
msgid "The number of cache values must be a number 0 or greater."
msgstr "缓存值的数量必须为0或更大的数字。"
msgid "to:"
msgstr "到："
msgid "<h2>Tools for Dates and Calendars</h2>"
msgstr "<h2>日期和日历的工具</h2>"
msgid "Date Wizard and other tools to manage and create dates and calendars. "
msgstr "用于管理和创建日期和日历的日期向导和其他工具。 "
msgid "How to display the time ago or time hence for this field."
msgstr "该字段如何显示多久前或多久后。"
msgid "No valid timezone name was provided."
msgstr "未提供合法的时区名。"
msgid "Please choose a year."
msgstr "请选择年份。"
msgid "Please choose a month."
msgstr "请选择月份。"
msgid "Please choose a day."
msgstr "请选择是哪一天。"
msgid "Please choose an hour."
msgstr "请选择小时。"
msgid "Please choose a minute."
msgstr "请选择分钟。"
msgid "Please choose a second."
msgstr "请选择秒。"
msgid "Clean URL"
msgstr "简洁链接"
msgid ""
"The timezone has been set to <a "
"href=\"@regional_settings\">@timezone</a>."
msgstr "时区已设置为 <a href=\"@regional_settings\">@timezone</a>。"
msgid ""
"The Date API requires that you set up the <a "
"href=\"@regional_settings\">site timezone</a> to function correctly."
msgstr ""
"Date API 需要您设置 <a "
"href=\"@regional_settings\">网站时区</a>，才能正确发挥功能。"
msgid ""
"The first day of the week has been set to <a "
"href=\"@regional_settings\">@day</a>."
msgstr ""
"每周的第一天已设置为 <a "
"href=\"@regional_settings\">@day</a>。"
msgid ""
"The Date API requires that you set up the <a "
"href=\"@regional_settings\">site first day of week settings</a> to "
"function correctly."
msgstr ""
"Date API 需要您设置 <a "
"href=\"@regional_settings\">网站的每周的第一天</a>，才能正确发挥功能。"
msgid ""
"The Date API requires that you set up the <a "
"href=\"@regional_date_time\">system date formats</a> to function "
"correctly."
msgstr ""
"Date API 需要您设置 <a "
"href=\"@regional_settings\">系统日期格式</a>，才能正确发挥功能。"
msgid ""
"Display dates using the default format because the specified format "
"(@format) is not defined"
msgstr ""
"使用默认的格式显示日期，因为指定的格式 (@format) "
"尚未定义"
msgid "Choose how render dates and times"
msgstr "选择如何渲染日期和时间"
msgid "Recurring event rule"
msgstr "重复事件规则"
msgid "End date date"
msgstr "结束日期"
